九華徑吉吉燒燒烤場幾好食

揸車就求擺街都無問題，都無人抄牌
無車就搭黨鐵都好方便
方便一大班人玩

啱哂啲港獨人士
在小紅書宣傳一下好了